自己最愛但永遠無可能得到嘅人vs對佢無feel但鐘意自己嘅人

你都係自己收埋，咪出黎害人

梳囉 咁都算係仆街咩

第一個，你愛得唔理性，無左自己
第二個，你純粹因為想補償自己之前嘅感情損害而唔真係鍾意對方！
唔岩嘅，就咪撚柒拍，唔拍拖使死！
要諗呢樣，計果樣，你去街市買菜啦

你咁樣係傷害一個人

其實本來都無依方面嘅諗法 因為嗰個人都唔係第一次想同返我一齊 但因為之前真係唔鐘意 所以都唔接佢波 但因為老母真係好撚煩日撚日係到煩我快啲拍拖
咁啱佢肺炎開始搵返我送嘢乜乜乜...所以先有依個仆街諗法

其實絲打講得無錯 你講嘅所有嘢都好銳我 但人總係有啲自私

或者我可能拍拖之後就會慢慢鐘意返佢呢....？我都好亂 只係想快啲搵嘢塞住老母個口

為咗滿足老母私心傷害一個女仔？

當試過前者，就唔會再有動力再試過人
就會慢慢接受自己一個

我真係好鐘意前者 之前都有人冧我但拒絕咗都係因為佢 其實都唔知係鐘意定變成執念